點解個個男仔都咁憎chihuahua???

不解
明明傲傲地嬌又卡哇依
到底有冇巴打係中意chihuahua
附上j圖一張

垃圾狗

好撚嘈 智障狗

狗界既八婆

呢種狗加埋松鼠狗
兩種都係得把聲既廢柴

好撚臭 又吠

好撚憎狗

同警犬一樣

戇鳩鳩 成日亂鳩咁吠
真係想一腳伸佢出街

大狗可愛好多

成個智障咁撚樣，跟埋d垃圾狗主，一齊送去愛協到啪針啦

芝娃娃呢種狗根本有精神病

養過
無野喎
係蠢加細膽左d

好嘈 收嗲啦屌

樣已經柒 仲要惡 成日尻吠

臉太細，樣太惡，聲又嘈，總之好黑人憎
身邊啲frd好多都鐘意柴犬/拉布拉多/黃金獵犬/哈士奇
呢啲品種大路啲

吓我幾鍾意喎..

想嘔
應該加慎入

如果可以踢死佢又唔犯法，一早踢撚死一大堆

閪狗配閪主人

閪女人先養

好女人都揀柴犬級數 含蓄啲

由細到大都唔明呢隻嘢邊忽可愛

芝娃娃+貴婦都係狗界八婆

松鼠狗唔嘈

好得意

閪女人最鍾意養呢啲細狗
同主人一樣閪

yeahhhh
圍個爐